有無暴食症互助tg group?

暴食咗半年戒唔甩，好無助
好想有人可以一齊互相扶持&監督
唔知有無類似嘅tg group?

雖然我冇睇過醫生，
但係我覺得以前都有呢種病態，

其實我果陣時有少少唔如意嘅事就不停食，
之後又好後悔食咁多野，
食到有一日就覺得唔可以再咁落去，
所以每日限制自己食幾多熱量
成功搣甩左

加油呀，
其實暴食症同上癮好似，有病態嘅時候最重要係知道自己做緊乜，同埋可以試下深呼吸

163cm, 49kg
唔係暴食就一定會好肥，(當然我都唔覺得自己瘦)
我食完野會嘔+狂做運動

我而家都每餐限制自己食野，日頭唔准食零食&朱古力，甚至食一包餅都會好大罪惡感
但咁樣反而會積落更多壓力，好快爆煲
每隔兩三日一到傍晚，我就會忍唔住去買蛋糕/零食/朱古力
夜晚屋企人訓晒，我就會喺廳度開餐
都覺得係上咗糖癮，但試過好多方法，無論係深呼吸﹑分散注意力﹑記錄暴食行為等等，都完全無幫助，連食fluoxetine, 都只係推遲一兩日爆煲
半年了，雖然重咗2-3 kg, 覺得真係唔可以再咁落去

其實食零食唔係問題，
我搣甩暴食嘅時候都有食，
其實你點解會要暴食？
係咩驅使你想食？
知道左之後可能對你有幫助

我以前分清左「為食而食嘢」同埋「肚餓而食嘢」嘅心態，咁肚餓而食就食番正常份量，為食而食就會有種當係對自己嘅搣甩小獎勵，係開心嘅，而且份量係小小，例如1塊餅或者以卡路里位單位（50kcal)

我自己感覺兩樣都有
有時見到野食就想買，之後夜晚就一次過食晒，或者去食放題/自助餐嗰陣狂食，飽到胃脹痛，再狂嘔
另一方面，可能因為有長期食藥，所以胃唔太好，feel 唔到飽腹感，所以平時唔會嘔嘅正餐，都會限制自己食嘅份量
但係限得多，就會想買零食，於是又爆煲
上網睇咗好多資料，試咗好多方法，同埋都試過糾正自己心態，不過都係知易行難

自推
有無group 可以join

點解我無暴食症
想大隻要食好多好多野

大隻係要食多d 蛋白質，大約每公斤體重食1.5g嘅蛋白質，每日食多300-500kcal ,加埋操多d 肌，詳情請睇健身post
暴食只會令你肥

自推

再自推

唔好玩啦 163 49 kg

可唔可以幫你手食

咁你覺得應該要係幾重?

我會食埋你嗰份
食放題/自助餐兩個鐘無間斷食野

無論男仔女仔都好都係重左啲啲未去到肥
暴食症都係睇個心態唔好比外界嘅價值觀影響到就得

暴食定厭食呀

我高你10cm 但係我重你20kg 我都覺得自己瘦

痴線，49kg都叫暴食
講盡d都只係鍾意食野又唔想肥
所以食完先會嘔同做運動

就係呢樣先難呢
自己做唔到，所以想揾人幫

男仔女仔唔同，男仔173 嘅話你呢個體重就啱架啦

係呀，完全同意，就係好想食d 甜膩野但唔想肥
問題係每日都好想瘋狂食甜野，而又真係做咗出嚟
食到好討厭自己，但又忍唔住要買
肥唔肥都唔係重點，重點係個行為

我日日都好想食，好難戒

之前厭食咗一排，最輕46kg
點知之後就瘋狂食嘢(加埋食完嘔返晒出嚟) ，半年都未有改善